tvb又播賀歲爛片,我寧願睇多次導火線

爛到

新年流流又鬼又死

我講12點嗰套

唔好撚睇tvb囉